陳健波保險集團： 為鼓勵市民接種疫苗 頭20萬名市民如打針後身故可獲30萬

由保險界立法會議員陳健波擔任行政總裁的立橋人壽今天（10日）宣布，將為20萬名香港市民免費提供「新冠肺炎病毒疫苗接種保障」，由現在起至今年6月底，首20萬香港市民於立橋人壽網站成功登記，即可獲得相關保障。

立橋人壽指，將為20萬名香港市民免費提供「新冠肺炎病毒疫苗接種保障」，受保障市民若在政府醫院或政府認可的私家醫院和診所接種疫苗後的14日內，因接種疫苗後直接引起嚴重副作用，並不幸導致身故，立橋人壽將會提供港幣30萬元的身故恩恤金。

立橋人壽指，計劃不設年齡限制，由現在起至今年六月底，於立橋人壽的網站成功登記的首20萬名香港市民，即可獲得相關保障。合資格申請人登記後會收到短訊或電郵，確認登記成功及生效日期，保障期由成功登記日起至 2021 年 6 月 30 日。

陳健波稱，新冠肺炎病毒疫苗為對抗疫情帶來希望，不過有市民擔心接種疫苗的潛在風險及副作用，故為鼓勵市民接種疫苗，立橋人壽為20 萬名香港市民送上免費疫苗接種保障，與香港市民一起同心抗疫。

From 01

姐係頭廿萬劑有問題

多謝晒 叫晒老人院d廢老去打先

30萬元

窮人排住隊去

一條命值30萬

200001死咗就立於不敗之地

即係預咗你死

如果死唔去但變左做植物人咁點計？

澳門都100萬啦

1. 死返三幾萬個夠唔夠賠
2. 你點知佢係唔係頭200000?政府會Share 呢D 資料比你?
3. 除非大量死亡,點肯定死係定唔係因為疫苗?

結論: 唔好聽佢尻UP, 要打你自己打先啦

應該係第20萬01開始有問題

收到風打大陸針有安家費

收成波
算唔算賣港當中
個格最撚衰果幾個

大家夾三十萬比波哥

比3萬狗隻同家屬打左先囉

頭20萬應該係講緊登記佢個保險

不過要用錢去吸引人打針 比我就唔打

再加高官同公墓員

咁有信心都係得30萬保額

澳門100萬 又贏

賣廣告，算鳩數啦

咁撚樣叫鼓勵

立橋未聽過

到真係瓜左，政府請成班團隊話唔關疫苗事，小市民點同政府玩？筆錢無福消受啦，多撚謝晒。

邊個憎老豆老母既機會黎la

笑咗 咁係嚇鳩人唔好打 唔係鼓勵喎😂😂😂

死左陪20億俾我都冇用架喎 我都死左啦

應該計過條數
同埋到時真係有人接種之後死會話死因唔係疫苗副作用
又或者接種後第15日先死都無得賠

保養期幾耐先 ? 一年 ?

好多隱性病都係由疫苗誘發 , 例如免疫力過敏 , 心臟病等 ....

14日
上面有講

好難14日死

學納dee送出前一丁好過啦

睇錯左頭廿萬打有二十萬 原來要死撚左先有

唔該晒
廢佬快d打

你估真係會賠俾你咩，一陣真係有人打完死左，老屈係因為其他原因致死，無證據顯示係因為接種完疫苗而死，都吹佢唔漲，打官司又係佢地既人，驗既又係佢地既人

叫老豆老母打先

30萬？？我唔打日日係屋企攞綜援幾年就有，仲要包唔洗死

點証明佢間野賠到600 億。

死左先有得拎
有咩吸引力?
定係鼓勵大家推屋企d藍廢老去打

神邏輯 頭廿萬點解要有問題賠比你? 連登仔喺咪讀得少書

吊命到第15日先 certify

仲要賺撚埋你D保險費先

一家死晒，咁份保險陪比邊個。

藍絲gogogo

之前睇新聞好似話澳門打完死左每人$100萬
香港人條命

死左點證明係因為疫苗？到時法庭見

都死撚咗 你送白金比我好過啦
弱智陳畜生

30萬

30萬，狗條命仲貴

想窮撚打好易啫，打完派一皮咪得，死咗先有錢搵鬼打咩

好似係

大陸女人: 幫個佬個仔買重保險然後捉佢打十枝 就有錢返鄉下喇

直接引起嚴重副作用，並不幸導致身故先有
即係接種完變植物人或半身不遂係一毫子都冇
死左條命都係只直30萬

到時死咗就唔會賠，佢會要你自己證明係因打疫苗而死亡

歡迎死者親臨公司收取支票

所以香港做保險佬
真係全部生仔冇屎忽

其實係想拎個人資料，用作日後推銷，無乜特別

30萬夠晒做一個200賓客殯葬高級套餐

擺明搵人做人體實驗
仲要出事先有糧出

支持3萬隻狗打先拎30萬

首20萬香港市民於立橋人壽網站成功登記

送自己老豆老母去打針攞身家

help me push my post please

[堅持到底 請推上熱門] Ghosts Team告文:《魚蛋革命》

on9
到時會話死左唔關疫苗事

其實係想拎個人資料，用作日後推銷

頭20萬劑係比白老鼠

唔生唔死點計

賭咁細
起碼加返十倍先啦

藍絲快d去啦, 唔係點支持政府呀

最諷刺係開頭又話唔會負責
轉頭澳門出完聲又搬龍門
印象幾次都係咁

做乜撚到係事後比錢你
真係on99

條命值30萬
你話70歲就話香咗留30萬
後生有抵抗力有魄力
白頭人送黑頭人有錢都冇用
30萬 你打埋我嗰份

最少都賠USD 100K 出手底到

賠撚到佢破產

屌你老味燒比我呀?
冇撚腦

仲要計到盡得個14日，咁撚小家

大陸得3千
香港多幾個0 好好嫁啦

好似係免費喎

死撚左至得三十萬
人壽都唔撚止呢個數

如果打左就有廿萬﹐我諗8成人都鳩衝

又搵支那廢老同藍屍去試藥

我俾30萬你 你身故啦仆街

200萬啦起馬

少過100萬wfc

呃個人資料黎講共狗波真係不遺餘力
同埋冇比保費冇代價係度份合約點撚成立？

要打完14日內死，證明同疫苗副作用有關。

賣廣告都抵。

得頭14日有，過左就唔關事

笑死
個然有腦

咁不如市民集資30萬 比 波哥你打

收成期

三十萬都ok啊，不過保險狗到時又話你本身有病一定唔認數。

代價咪條命

根本之後政府就要啲人強制打

頭20萬打英國之後先打國藥就唔洗賠

打左70萬斧頭

pin呢個
哈哈哈

呢啲擺明啦
而且佢點都計過數
20萬人應該啱啱好冇人出事
或者死一兩個咁樣

今晚叫屋企兩件廢老打，佢地2個都死左，咁我有多60萬洗

有命無錢享
有錢無命享

條收成畜生值30萬？？？？
我毅進星 3毫 比你 你打就打 唔打去食屎

姐係有機會會死人啦...

就算你真係因為疫苗死，醫療報告最後都唔確認，特別你你打國產疫苗
所以最後 贏家都係保險公司

究竟有幾多孝子會帶父母打呢

屌你老母

市民收皮 成就佢收成

300萬可以試下

要死咗先賠，變植物人就唔賠

20萬人次人體試驗報告：0人治癒，無人生還
結論：疫苗開發成功

永遠都唔存在頭2萬個 永遠都係200001開始

但上邊好多連登仔以為要俾錢買保險，照我理解應該唔洗，佢係想做免費登記去拎個人資料

我藍絲老豆老母本生都話去打

人地應該係 20 萬個名額，上佢網站登記。唔係頭 20 萬個打針市民。

20 萬個名額登記完就冇 ... 20萬零1 個就要俾錢同佢買份保險。

可獲

ON9

免費幫你灌溉

又無人主動要求打
無第三期數據就要人打即係要香港人做實驗動物啦
點解唔係政府俾番錢我地呢

為左侮辱香港市民真係無所不用其極

死因庭 法醫: 死因無可疑
一毫子都收唔到

條命咁撚賤, 抵比, 留比藍屍賺

做人體實驗

我比番30萬你，你去身故得唔得？

唔係頭20萬個打針 係頭20萬個申請呢個保險 引人買佢保險咋

未打叫定你買保險, 睇來都幾大風險下

3. 根據大部分新聞聽 都係會話你本身有其他病 之後唔知點點點引發到佢死
其實唔關我事架 係你個人本身有其他問題

又倒米,會死的我唔打了

我捐多100

澳門又撚

ON L 9

曲線幫政府趕客

咁冇信心，先三十萬？起碼三千萬啦

想問阿陳生，我無後代，人都死左，如何提款???咁撚樣嘅大話都講得出

就算真係有事都好難直接證明同疫苗有關，唔信會咁順灘賠

澳門保100萬啵 你收成期都係出得30個

咁撚有信心就全港市民保晒啦，得嗰30萬廣告費都唔夠

科興好安全 點會死人

依家陳健波涉嫌煽動他人憎恨政府

李大導係咪要做嘢

澳門人值100萬

//市民如在接種疫苗後 3 個月內，因注射疫苗而引起不良反應、副作用導致身亡或完全及永久傷殘，將可獲最高 100 萬澳門元保障額。

如接種人士為 70 歲或以上的話，保額減半。

澳門衛生局將會負責所有醫療費用。//

【國藥疫苗】
澳門今起免費接種新冠疫苗
3 個月內現永久傷殘可獲 100 萬賠償

30萬，人命賤到咁

香港人條命值30萬

30萬咁少

帶落棺材

我返一年工都30幾萬 醫死30萬係咩玩法

算唔算講多錯多

周星馳d句子
真係任何場合都啱用
屌
抵你買到天比高

一條人命30萬

你條命值三十萬

啲橋段咁似「天堂72個處女」，又係恐怖組織嚟？

要比600億喎！

傻的嗎 香港奴隸好使好用30萬點想老細賣畀你？ 每年佢賺果度都唔止啦
30萬畀佢 300萬畀老細都要諗諗

又呃20萬人啲個人資料

多撚謝啦 比班廢佬打啦佢哋等錢洗

生命有價

安家費

頭一水有問題是常識吧

多撚謝

澳門都一百萬啦，直一食屎狗。

藍屍絲條命只值30萬真 藍屍

打完碌鳩長咗3吋，又賠幾多？要點樣報名呀？

你都戇鳩 梗係叫屋企嗰啲藍絲廢老去打 死左有錢袋

立flag

係

咪撚買佢保險

D車保仲貴過人

支那人快啲去打，死咗就有錢

正阿, 送老豆老母上路仲有60萬

一定有新香港人推d老野去打

叫多幾個藍親戚去打. GME 回本.

保險嘅嘢... 到時真係死咗，總會有10萬個理由話唔關支疫苗事

澳門又贏

笑撚死 推啲藍屍狗打先

全城圍插涼薄

人命係值咁多，要就算唔要就罷

屋企兩老都唔係藍 無機會賺

快啲叫廢老打

收成期諗嘢係鳩d，大大聲話俾人聽自己唔當人命係人命

死果陣就個個都係第200001個嫁啦

佢係咪真係想人打

証明班精算師計完個風險係極高

個彩池攤薄左唔夠分，得番30萬

30萬港豬條命賤撚到

以為係林作講

到底係頭20萬劑有問題定之後果d有問題？真係睇唔透

保得30萬
姐係高風險啦

身故先得個30萬
人地最廢個啲身故都100萬啦

死左都冇命享

公屋藍屍：正啊又有被動收入

咁你留啲心意俾兩老囉😂

半死收15萬？等死晒收埋尾數？

真係死咗就十幾萬個死因，但全部唔關支針事

兩公婆隨時收120萬

所以話隻疫苗唔係冇第三期數據
而係第三期人體試驗直接用香港人完成

鼓勵藍屍早日身亡

好黃

真係得建波 諗得出 呢種屎橋

係咪鼓勵死亡

個個月都有孝敬費啦洗撚靠果支針仔咩

以前呢類說話只會係電影先見到 依家...

死咗先有
我都可以畀喎
首名打疫苗死嘅港共官員可獲一億港元奬金
只能本人領取

佢至少喺呢揸人後面（排名不分先後）：
林奠
pk鄧
李家超
何君堯
楊潤雄
大波驊
陳笑恥

澳門都賠100萬
香港賠30萬？

比曬公墓園同家屬咪得囉

保險會賠世紀笑話

由兩個負家產變20萬X2

淨係證明係咪真係死於打針
已經可以拖十幾廿年

天才

本身想打嗰啲即刻俾你嚇窒

30萬買起你條命

香港賤民條命都無班官一個月人工

原黎我條命值30萬

死左之後保險佬就會有一大堆理由唔賠架啦

咁我點解冒險要打

都冇死
唔駛賠

咁更加唔敢打

工傷冇撚咗隻手指都幾百萬喎清

A字膊又冇強迫你打
自己評估風險啦

打針死定中武肺
自己揀

打完都要14日內死先拎得錢

一陣屈你先天缺陷唔關疫苗事

出手咁低

同埋道德上有問題
俾30萬保額出黎請人做人體實驗
仲要死左先有

癱瘓唔計

有$30萬 保障，廢老可以安心打針了

往死裡打

保險保障期剩係去到今年6月30號
要打完針14日內有副作用，30日內死先拎到30萬
唔係喺今年8月前死嘅話申請嚟都無用

陳健波屋企人打左未
人死要30萬做乜，骨灰甕位都買唔到留返俾陳健波

人地金融中心點同香港小魚港，你以為自己仲係港燦

點夠呀！仲有佢成個定家族
不過成個家族死曬點拎錢？

受保障市民若在政府醫院或政府認可的私家醫院和診所接種疫苗後的14日內，因接種疫苗後直接引起嚴重副作用，並不幸導致身故，立橋人壽將會提供港幣30萬元的身故恩恤金。

咁撚多個頭盔,姐係自己都冇信心。

唔知佢有無買呢😅

收錢

希望佢有買

走硬數...

派彩時間

有第一個領獎者喇

俾錢就話你屈科興....
唔俾錢又話保險狗....

收成波 睇下會唔會賠

留名睇走數

要喺立橋登記過先有呀
希望佢有啦

等睇走數

已經中獎了

派彩未

點解要登記，你唔信中國疫苗？
黨安法

社區中心打唔係醫院 唔計

派彩啦柒頭

比番錢你已經好好，無左條命炸嘛

老千保險

得30萬，中間百幾萬食夾棍

傻啦，綜援一年都十幾萬，仲有雙糧窮人也不屌

傻啦，到發生咗事一定有大把理由話唔關事無得賠

佢預左有廿萬人死

好事，現有個客戶個pool津貼非客戶

成班都係仆街仔係度鞭人屍
不過做得好

燒畀佢

我死左你俾廿億我都冇用架喎
呢啲都唔係鼓勵人去打針嘅方法
只係鼓勵班後生推啲老人家去送死
都唔知咩邏輯黎

不如你打科興之後死左既話我俾返30萬你啦
不過算唔算因為打疫苗而死係我話事喎

係鼓勵緊仔女推啲藍屍老豆老母去打
波仔真係好調皮

暫時尚未有死人拎過任何公司或政府1蚊

咁即係抹黑中國科興疫苗會死人啦 !!!!!!

收成波 變咗收皮波

第二點..應該係指頭20萬個係佢度登記既人?

佢話唔關打針事咪唔洗賠

間接認左有問題囉

立橋，好彩cut撚咗份車保